|Switch機主討論(123)|

Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

香港「Nintendo Switch Online」已於4月23日起投入服務。

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(122)

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

未打title就撳左發表

任天堂平台遊戲發售表(更新至8月20日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 7月4日 CLANNAD [中文]
Switch 7月4日 進撃の巨人2 -Final Battle-
Switch 7月4日 God Eater 3
iOS/Android 7月10日 Dr. Mario World [中文]
Switch 7月19日 漫威英雄 終極聯盟3 | MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 7月24日 2020 東京奧運 THE OFFICIAL VIDEO GAME
Switch 7月25日 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文版]
Switch 7月25日 Kill la Kill The Game -異布- [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版 [日文版, 中文版秋季預定]
Switch 7月25日 The Ninja Warriors Once Again [eShop]
Switch 7月26日 Wolfenstein: Youngblood
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 7月30日 DLC 大亂鬥 勇者鬥惡龍系列主角參戰
Switch 8月1日 硬件 Nintendo Switch (2019)
Switch 8月1日 ω 迷宮 Life
Switch 8月6日 DC Universe Online
Switch 8月8日 刀劍神域 奪命凶彈 完全版
Switch 8月9日 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島 繁體中文版
Switch 8月9日 Tetris 99 實體版 + 12個月會員資格
Switch 8月16日 Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER [US eShop]
Switch 8月20日 Hotline Miami Collection [eShop]
Switch 8月20日 Superhot [eShop]
Switch 8月22日 鬼ノ哭ク邦
Switch 8月22日 4PM 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文更新]
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN | 星際鏈鎖 [中文]
Switch 8月30日 被囚禁的掌心
iOS/Android 8月 Pokemon Masters
Switch 夏 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 夏 Risk of Rain 2
iOS/Android 夏 Mario Kart Tour
Switch 9月 絕體絕命都市4 Plus -Summer Memories
Switch 9月3日 Spyro Reignited Trilogy
Switch 9月6日 Creature in the Well [eShop]
Switch 9月6日 NBA 2K20
Switch 9月13日 Daemon X Machina [中文]
Switch 9月19日 AI：夢境檔案 [中文]
Switch 9月20日 硬件 Nintendo Switch Lite
Switch 9月20日 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 9月20日 二之國 白色聖灰的女王
Switch 9月24日 Dead By Daylight
Switch 9月26日 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～
Switch 9月26日 Ninja Box
Switch 9月26日 純白鋼鐵之X The Out of Gunvolt
Switch 9月26日 魂斗羅 Contra: Rogue Corps
Switch 9月26日 Northgard [eShop]
Switch 9月27日 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 9月27日 硬件 勇者鬥惡龍XI S 特別版主機
Switch 9月27日 Ori and the Blind Forest [eShop]
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月10日 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 10月10日 硬件 Disney Tsum Tsum 嘉年華 特別版主機
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月24日 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]
Switch 10月 Yooka-Laylee and the Impossible Lair

Switch 10月18日 A Hat in Time [eShop]

Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月19日 泡泡龍 4 Friends [eShop]
Switch 11月22日 Doom Eternal
Switch 11月 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Switch 11月 The Touryst [eShop]
Switch 秋 New Super Lucky’s Tale
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 秋 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 秋 符文工房 4 特別版 [中文版]
Switch 秋 Cat Quest II [eShop]
Switch 冬 Samurai Shodown
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 2019年 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch Final Fantasy 8 Remastered
Switch Windjammers 2
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Killer Queen Black
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch CrossCode [eShop]
Switch Shantae 5
Switch Ghostbusters The Video Game Remastered
Switch Asphalt 9: Legends
Switch Darksiders: Genesis
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong

2020年:
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 年初 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch Vampyr
Switch 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 褻瀆神明 Blasphemous
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 超級機器人大戰 V
Switch 超級機器人大戰 X
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作

<Xbox Game Studios> Ori and the Blind Forest - Announcement Trailer

<Shin'en> The Touryst - Announcement Trailer

重温完整版Indie發佈會

1am

2am

電力大幅提升! 「Nintendo Switch (2019)」 8月1日發售
2019電池效能：約4.5 - 9.0時間 | 2017電池效能：約2.5 - 6.5時間

針對手提玩家! 「Nintendo Switch Lite」 9月20日發售
不對應電視模式, 更輕便, 電力更強

會唔會睇哂都無你任份

Little nightmare II玩過幾好

2020, PC/XBO/PS4/Switch

原來係有頒奬環節

係佢播片問題定真係咁多game都咁低fps

早5分鐘先開始睇 咁多都冇gameplay既

Witcher 3黎啦

10月15

Switcher 3 10月15我生日前一日

屌 fifa 又唔洗睇

笑撚死 utube個chat全部都

收皮啦EA

又第1身射擊

Witcher 3實機試玩

啱啱個隻咩黎

epic

Sony Interactive Entertainment has acquired Insomniac Games

graphic收晒貨
Novigrad Toussaint 都好ok

2020, PC/PS4/XBO/Switch

屙尿

小島隻game gameplay有啲悶
應該都係賣劇情為主

師傅我睇唔明

睇得越多 就越唔明做乜鳩
拎上手玩應該會好啲

Digital Foundry

The Witcher 3 on Switch Hands-on – The Most Ambitious Switch Port Ever?

Tech Interview: How was The Witcher 3 ported to Nintendo Switch?

好嬲
七月十一號買左舊switch
估唔到咁快出新
睇佢話要北美地區17/7後先可以換新機
好唔抵

同埋想問下各位ching香港邊個網/舖買實體遊戲最平？
只係知sweetymagic同directbuy
但我想玩嘅都冇貨

係咪一定要做左 switch online 會員先可以連線同人玩到？

係

否認左

但我冇做到會員
點解照樣可以同人玩splantoon 同mhxx

free to play online game唔駛
(Tetris 99除外)

有冇free to online play 既gamelist 可以睇下

連換都冇得換 都幾慘
Btw想問下香港仲有邊到可以買實體遊戲？

7日試用

成街都game鋪 任天堂自己都有張代理list架

癡撚線

好想打差佬

點分新版同舊版switch
除左價錢

新版個盒紅色

話說ganescom之後會唔會有老任presentation?

indie direct

就係

呢隻初代果陣係電腦玩到好癲
插3隻手制自己係度刷

唔靚
上次spatoon靚好多
Gameboy嗰次都靚，不過唔記得打

黑色好靚 點解switch唔出咁既色

DLC, 9/30

劍盾Gamescom新片(探索市鎮)

Switch/iOS/Android

係唔係預訂跌左
近排好似每星期放幾分鐘介紹片

張圖個像素

SM已經係咁做啦...

雜誌preview來

想知內容係咩

ok都有得訂switch lite，d炒價黑店點算

咁ok個個建議售價 正常都係貴左既 冇炒得咁多姐

港任trailer

有得轉衫

有冇得用水炮車，催淚彈，胡椒噴霧

冇 不過有警犬用

有埋1964版 呢隻奧運睇落正好多
btw donkey kong跳遠

買左部switch個幾月
開頭都係玩數位版
今日買左兩隻實體版
然後入卡帶個陣
我理解入帶係會好順咁撳入去 佢再輕輕回彈一下就完成
但係唔知點解我入帶嘅時候 撳入去 未回彈之前
會係中間卡一卡 要再大力少少撳 張卡先會再入去 回彈
而且係中間卡住嘅時候 當我想拎番張卡出黎時 係要大力同埋會feel到好kick
我expect係會好順咁一撳就直接撳到回彈個位
係得我部switch係咁 定係各位ching嘅switch都係咁？
好驚咁樣會整爛啲卡帶

同一般電腦，相機入sd卡果下個觸感一樣
如果你果部唔係可能有問題

我係iPhone 3Gs玩

玩完火紋三周應該啱啱好可以轉呢隻
之後等更新先再玩火紋

火紋要

dlc有浴場既你就會想再玩

想請教一下
啱啱買咗switch
想玩過關個隻嘅mario
有邊幾隻好推介

mario 玩odyssey啦仲正
新啲既就早兩星期既火紋 同下星期出既 astral chain
琴日都出左隻鬼哭邦可以睇下啱唔啱玩

mario比啊媽玩
佢指名的

阿媽都打機

我細個佢爭game boy 打mario

依家大個買黎比佢打

成個幾月一直都冇掂過部機
亦都冇買新驚

唔太識日文
個2張折合卷 係咪用一張就等於購買一隻虛擬版遊戲? 定係指 只能下載一次?

一張券買一隻game

好抵玩

新入機 玩住火紋等Astral Chain

玩唔玩得切呀

Mario U DELUXE 包埋原版LUIGI DLC有好多關 有排玩
又或者Mario Maker 2 有無限咁多關但無多人

Mario Odyssey 係3D Mario你媽媽未必玩得慣
但都不坊俾佢望下啱唔啱心水

未必架 不過我見Astral Chain 先諗住出機
加上Switch黎緊出啲game都啱玩 火紋, 夢見島 , 鬼屋Luigi
又唔急爆機可以慢慢玩 再遲下應該買返Mario Odyssey , 先前係FD度玩過幾好玩

Mario U DELUXE
Mario Odyssey

就呢兩隻吧

都有中文？

係 odyssey好正
9 10 11 真係好多game 我都諗住買完慢慢玩到下年

有中文 而家switch game大部份都有中文

巴打們買咩卡插落機到用出去睇sandisk都有好多唔同款唔同速度邊隻最抵用？

大家係咪都用開anker出嗰隻power bank?
心思思想買個外置充電器

有冇人會買鬼邦？

冇中文真係好令人卻步

體驗版個畫面好卡，仲諗緊買唔買

的起心肝買pro con ， 希望唔會失望

三叔evo plus

想買鬼哭但一車車game未清

用黎插pc玩gta幾好

用左pro之後係返唔列轉頭
會覺得joy con好難用

好過sandisk？

爬東京鐵塔, 飛機射擊game....

game explain 果條長版

Final Fantasy VIII Remastered
September 3rd
$19.99

有冇中文同語音???

屌 好多野玩喎
但點解1條片話1號出 另1條話5號既

法米通:

ASTRAL CHAIN
9/10/9/9

37/40

日本11.1

ok 姐係我地5號先有得玩

撞吉洋妞撞到嘭嘭聲

跟美定唔知歐任7號咪好
10.31 luigi
11.7 mario & sonic
11.15 pokemon
11.22 doom enteral
12月前都係keep住好多新game

我第二日就買咗Hori 果隻pro
Joy con 用落好快攰

覺得係luigi太遲 佢死都要食埋萬聖節條水
本身一開始係預7月尾出既

joycon係冇咁好揸
不過有個好處係 兩隻手擺邊都得

反而會想知12月會有咩出、宜家已知既game都有哂日期
如果係新game又好少會9月direct公布完就3個月後賣咁少宣傳時間
咁唯一可能係port??

12月仲有大野就真係唔知點玩得晒 9 10 11啲game夠玩到出年 目標下年3月動森之前清晒啲game

三叔肯喺包裝寫埋write speed

睇吓sandisk大大隻字寫個速度然後側邊打幾粒床蝨咁細嘅星星再喺背面話只係read speed

鬼哭之邦
8-8-7-8
31/40

唔該晒巴打係咪write speed 越快load game就越快？有冇話switch最高support到幾多咁架？

11月28 仲有隻SD高達

之前有同splatoon搞過架?
完美miss左

冇影響，喺電話電腦相機用就有影響

而且三叔價錢又平到痴線
真係諗唔到理由揀SanDisk

如果想再平啲有Lexar嘅512GB
但而家嘅Lexar已經係支那牌而唔係Micron

買U1嘅卡就ok
啱啱講嘅兩款都係

邊個咁得閒逐個禁負皮？

唔驚清唔晒喇 動森都唔係個類要肝爆既game 起碼夠你玩一年

逆轉漢化係咪聽日

咁高

老任出嘅都咁上下啦

Switch機主 post係咁

據聞話聽日4pm有更新

收工就去買驚

呢隻真係必買

用卷買呢隻同astral chain 有冇得諗

我覺得用卷買d會長期玩既game最抵玩 想問下d卷依家係咪仲有得買？ 之前好似聽講話日服7月 美服10月就無得員

睇頭post好似美服冇得買，得返日服有

屌原來出左dc universe
有冇巴打玩過有冇評價

歐都仲有不過我諗依邊無乜人用

請教吓

我個 ac係日文

如果eshop 想買機戰T中文版得唔得？

部機本來買左pokemon比細路玩
點知陪佢喺屋企樓下玩時見到有機戰
即刻我都想玩

轉hk區

us eshop 出左dq11 demo

日本都已出

demo有咩特別 玩過dq11 應該唔洗試啦?

可以試下個畫面同順唔順轉下2d mode,聽下日本配音咁囉

係喎 有2d mode喎 試下先

有冇中文？

demo應該得日文 down緊未試

日區得日文，其他區有中文

好慢

真係好慢 已經決定訓覺聽日先試

應該太多人down

收到唔該晒巴打

DQ1QS Soundtrack高質到

好爽咁，會唔會連技連到壞手制

等睇donguri表演

大家有無預訂定牧場物語重製版？

鬼屋好正 但仲有成兩個幾月

game洗乜訂

呢個時勢邊間係良心game鋪
唔想畀錢啲仆街賺

買dl版唔洗煩

買dl版

好彩去開個間黃底

Only Nintendo Switch games in Top 10. This is the first time such a thing happens since the Super Famicom did it back in October 1994,

26 out of the 30 best selling games in Japan last week were Nintendo Switch games.

Dragon Quest XI | Nintendo Switch vs. PS4 - Graphics Comparison

Biggest difference (aside from resolution) seems to be some lighting and textures. Shadows look better on PS4 but, overall, the Switch version holds up well enough.

上網見到有舖預訂平D

隻奧運咁都有得排第7

想問下邊到買game好
深水埗麗達點睇

有冇人知逆轉依家出面有冇貴到
平過dl版就收工出去買

[Gamescom 2019] Daemon X Machina

呢隻我都有興趣
armored core 咁多年都冇新作

呢排2020奧運好玩！

我想問下逆轉裁判 係咪出左中文
點解無得更新?

The New Nintendo Switch Review: 'Mariko' Tegra X1 Tested In Depth!

佢地買香港水貨返去test

更新咗，玩緊喇喎

你咩VERSION?
我日版但無更新

原來要手動禁更新

試下㩒+掣設定，網絡更新

日版都有？今晚返去更新先

7+ Minutes of The Touryst

係唔係中字一定配中配

DQ11S個試玩咁長既
玩到和風村仲有
內容多過好多正式版遊戲

成10個鐘試玩真係cls,我好多game買左返黎都係玩唔夠10個鐘就放低左

準備訂礦石鎮一定要玩

想問下唔係11月先出咩？

玩緊啦！仲有幾個項目未開，慢慢更新

佢講緊應該係官方official果隻，
你就講緊mario & sonic

Ohhh原來係咁

US eSHOP

US eShop

$19.99 29.99

DQ11s有無中字日語？

有呀

Nintendo of America
Even Mario needs a little #Summer vacation! No matter where your summer odyssey took you, we hope it was filled with sunshine!

9月大叻風起了

逆轉中文既 等等 看招 好膠

有無中字日語
無既就唔買啦

冇

Mario sunshine remake

有冇特典？

【香港資訊】
《勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 – Definitive Edition》
公佈體驗版下載序號！

一起尋覓逝去的時光，率先試玩體驗版吧！
體驗版下載序號：D3GM33040M3BSNDB

遊戲9月27日公開發售，支援中文

#DQ11S

春都唔洗叫
啲game有排玩

臉上有兩粒西瓜核，應該暗示第二集

美版有冇中文？

Tetris 99 火紋主題已出
好冇feel都係鍾意splatoon嗰個

今晚一齊拖手仔

拖手仔

一般係咪可以繼承試玩版save?

係邊區DL先有？
雖然多左好多元素，但畫面真係

唔係日eshop就有
真係幾矇 特別係啲草
要習慣下

但音樂好高質

原來設定有得揀語音
幼想佢有patch係咪不切實際
舊時啞個陣音樂都好高汁

個畫面係jrpg頂級喇喎
你睇棵樹
再望望劍盾

而家開緊火紋主題，得閒就打喇

Switch

唔提都唔記得打
今朝凌晨3點左右打，無乜日本仔高手，4場收工

SE ？

冇玩過 但睇片勁似 Dragon Force

之前講嗰隻人手製真皮case

PS1 年代驚

個demo咁足料，玩左好耐仲未完

想要

DQ11個demo 手提mode真係有d矇，tv mode會唔會好d？

新買switch 有個問題
TV mode入game係正常1080p畫質
但返去主機menu即刻矇晒好似720p咁係咪正常？

Yes

會，應該720，玩落都ok，
手提mode對比xb2已經好好多啦

Menu得720p

咁一定

玩左一陣delete左，決定正式版先玩

點解咁廢

可以將個save比正式版繼續玩落去wor好似

咁放心晒唔該巴打

新機主想問TV mode係咪一定要插埋隻火牛先得?
另外唔玩嗰時大家會揀sleep mode定直接閂機

係
Sleep

sd card 係samsung/san disk好啲？外國話san disk好啲

真？

開場時有講可繼承
但可能係港版繼承番港版

想買隻game同女朋友玩
有冇好推介

yoshi

幾時放假係可以開開心心打機

請問英版有無得update中文版？

仲有無咩game好似Mario party 啱兩個
人玩？

Mario party 可以兩個人玩？

咪講左yoshi

同問

見USA eshop更新左有chinese

thx

屌啲人聲變埋蝗語
好難聽

有冇人用投影機玩switch?
而家用緊極米Z6X
操作有delay
係咪冇得解決？

逆轉裁判玩咗陣，好在所謂中文配音都係得 異議 等等 同 看招 影響不大

逆轉淨係識炒冷飯
幾時有新作

係都4-6合集先啦

我見出面冇鬼邦post
係咪冇人玩

之前咪有大逆轉囉

想買隻mon放係房玩有咩推介

今日又。。

我想問，我本身係日本ac，依加想係香港eshop買game, 我轉返做香港之後入eshop佢要我入序號我應該要點搞，同埋我用日本地區買既game會唔會有影響

NS 用港AC 入eshop ,係得入code... 係正常

港AC 買game ,要去下面條link

之後佢地會send code 去你email
再用NS 機入eshop redeem..
仲落後過非洲

好似話轉完地區,無影響D金幣 同game (每區都分開計算)

迷宮Life 係咪好難買?

一街都係

DQ11好正，快d出啦

左joycon漂移 右joycon叉唔到電 原廠整要幾錢

我用開日本地區買Game 冇乜影響 會跟返你部機本身既語言設定

用咗幾耐

Wired Controller: Yoshi For Nintendo
呢隻手制有無問題?

年半左右

咁放心喇

傳聞老任Game online打光復香港 時代革命都唔得
之前龍絆有人打完出事

我個盟有寫 無/未有事

自私玩

最近想入手switch
來問大家意見

如果只玩手提mode
係咪應該等Lite好啲
我見新版多幾粒鐘電量
價錢又差唔遠
但上網睇好多人話joy con飄移
諗緊買新版定係Lite
主要都係臨訓前上床玩一兩個鐘
唔玩tv mode/party game

同埋switch二手game同一手有咩分別
splatoon 呢類係咪一定要一手+NSO先有得上網連線打?
打算買zelda&doraemon

唔記得問埋
你地sd card用幾多gb?
玩港區 應該買實體game多
64係咪夠哂

我地個盟都無事

Astral Chain review 9PM 解禁

喺Great Game Group見到有人出事
好似係大陸人檢舉
因為檢舉果條大陸仔喺微博出Post串香港人

無人知switch lite個手掣會唔會飄移
但臨瞓玩應該就lite方便啲(打中塊面都無咁傷)
一二手 如果上一手拎左特典金幣(eshop discount) 你就無得拎
又或者有時有啲特典code可能俾上一手拎左

收費遊戲 要俾錢先可以online play

SD卡唔玩下載版64GB就應該夠

咁如果splatoon想玩online
係咪買咗nso就得 可以用二手game?

anyway thanks bro
等下個月出lite &iPhone
大出血

係
用lite玩splatoon好似會好辛苦

用掌機mode打splatoon要用體感描準係咪要成部機郁先描到？

lite唔係冇體感咩

switch lite無陀螺儀咩？ google好似話有

lite無話過閹體感

Nintendo Switch Lite有黃、灰、綠三款顏色，因為是便攜版的關係不能連接TV螢幕，而手掣亦是與主機一體式，無法像原版那樣拔出JOY-CON，左面的四鍵「Directional Buttons」更改為傳統十字掣。Nintendo Switch Lite也沒有了IR Motion Camera及HD震動功能，本體沒法進行體感操作，有需要的話可另外使用JOY-CON。

官方無講過無體感

佢指既體感唔係指拆個joycon出黎個種咩？ 陀螺儀描準應該無問題

係,佢官網做sample都係tennis依隻拆出黎當球拍既

咁係咪即係玩SP2個D只可以用十字鍵控制方向, 冇得成部機郁去瞄準?

No

spaltoon應該係用陀螺儀
唔關體感事
所以應該可以用部機去瞄準

Denoblade 2買唔買dlc好
我本體係日版係咪要用日本eshop買先得？

個盟打 「天滅中共」 ，隔咗幾日收warning加被轉名 (個盟名轉咗做 「該內容已被刪除」)
之後轉咗光復香港暫時都無事，唔知係咪未有大陸人見到

幾年前玩CC，我打咗句「天滅中共，天祐港獨」，玩到我棄game都無事

伊拉就買
佢個個pass就唔買都得

我個盟名同角色名都係
暫時冇野

夢見島特別版 係咪得本artbool？

幾準時
等新色jc 聽講係新版本 可能有fix呢啲通病

仲諗緊買新版定Lite
如果壞手制咪要成部拎去整

都係個句 駁唔駁電視玩囉

你地玩tv mode定手提mode多?
我呢啲毒撚只玩單機game

手提mode玩得耐隻手攰唔攰?

呢排揸住玩風花雪月 玩陣都覺得攰
用開桌上mode加pro制

非lite版可以機攞枱面唔駛拎住打
冬天又插袋/伸對手入被打

Lite版要咁就要買個架同多對joy con

點都好
比得起就唔好買lite

陀螺儀同體感係2樣野黎? 唔係好分得清

諗住買部平既lite俾屋企人入坑做任

大蛇3完全版

任家族一出就已經一人一部啦

shut up and take my money

屋企得我一個任

其實官方真係無講過無體感

即使是支援「手提模式」的遊戲軟體，在Nintendo Switch Lite上，用到Joy-Con功能（HD震動、動感IR照相機、Joy-Con內置動作感應器）的玩法會受到限制。

唔知關唔關事

因為switch lite無joy con所以
單用switch lite (唔另駁joy con)

用到Joy-Con功能*的玩法會受到限制

*（HD震動、動感IR照相機、Joy-Con內置動作感應器）

明唔明

但係平時個體感都係靠個JC去瞄準, 咁依家冇JC即係部機已經內置左呢個功能? 有冇理解錯

NO

本體都有體感
唔信你開VR mode睇下

知道有就得了, thx

你覺得價錢唔遠一定大機
你lite for 需求唔大嘅人或者小朋友咋
真係平價閹割版

即係咁，好似太鼓咁要拆joy con既體感會無左
Zelda, splatoon唔洗拆既體感會照係度

都係買原版算
順便換埋個mon

switch本身都有動作感應，呢段講既係一定要用Joycon既情況（mario party同Labo果類）

明白

Pro 制有無必要買行?

想問下如果 用跟機個對joycon 再買多兩個副廠 無線pro制 有無得四人面連打機?

hori 好似都有出無線手制 唔知好唔好用 定都係pro好D

日本官網其實有寫LITE有陀螺儀

センサー
加速度センサー／ジャイロセンサー

原來港任都有寫到明

我想問係咪未必每款game卡盒都會夾住張紙？多啦A夢牧場物語有冇？好驚比人二手當一手賣

可唔可以提升下fps, 上集真係lag 到呢， 唔係有乳搖真係好難玩

大部份都無

Astral Chain
綜合評分: 88/100 (截至9點06分)

有好多game都冇
個盒係standard咗

switch想買SD卡應該買邊張好?

ASTRAL CHAIN review scores

Eurogamer 'Essential' badge
Game Informer 9
Destructoid 9
Metro Game Central 9
Twinfinite 4.5/5
USG 4/5
NWR 8.5
GameSpot 8
EGM 8
GameXPlain 'Liked-a-lot'

MC 89 (23 critics)

OC 87 (23 critics)

劇透注意
ASTRAL CHAIN - Launch Trailer (Nintendo Switch)

ASHEN by @a44games is coming to Nintendo Switch, PS4, Steam, and GOG on December 9th.

發夢見到有人整

黑警game 香港人自動減1分

好大機會出overwatch

就快30號

關卡序號

Case....

又9月 佢連電話game都排埋9月

Pokémon Masters News #01

呢碗冷飯有無switch份

竟然炒到去ps到？
買硬

我都想佢有

PlayStation 4 / Switch

........

Mario Kart Tour - Trailer

仲要等到下年.......

好正咁

hi

竟然成日打機唔溝女

beta片，真係唔錯咁

電話game黎講好高質

整得幾好，但好似冇得online打

點會無
8人online對戰喎

睇網上玩過beta啲人話冇，唔知正式版有冇，依家睇介紹剩係寫 ranking

■和全世界的玩家或好友在排行榜一較高下！
在競爭比賽高分的排行榜中，以全世界的玩家為對手，用排行榜指定賽道上的合計得分進行比拚。獲得高名次，以晉升聯賽為目標吧。

話說d翻炒賽道，好多都喺mario kart 7嚟嘅
連mario kart 7入面翻炒咗嘅賽道，都有唔少

覺得橫向會好D
咁樣睇得有D辛苦

正式唔會冇既 如果冇真係好on9

直銷話聽晚有貨

公平咩，聽日係日本

近期多數鋪頭都係早兩日就偷跑

我都預咗聽日有，今晚要過埋黑鷲先

AC？

二週目冇乜心機玩，前半故事一能樣

新手想入二手Game
見有隻Game有免費DLC
二手既話會唔會DL唔倒？

但睇佢網頁呢隻應該係美版? 如果係日版水貨就正

咁你要講邊隻game 先
正常要入code 嘅就睇人地有冇用過
唔使入code 嘅就本身就係game 嘅一部分
例如港版dragon quest builder 2

之前話大電switch 部機cpu 勁左load 快d 係真定9up? 定係得電勁左only?

姐係pkm個部先最多 但好似11月先出喎

pkm咪灰色

嗰隻係淺灰啊
Sorry我講緊最基本嗰3隻色

好想佢出係switch

zero 唔洗問買硬啦

雪兒我童年女神

仲有妖將

想問下邊度出機會平啲？想準備買部玩 Zelda 織夢島

我都淨係玩左帝國同教會線就算

Mario Kart Tour - RACE AROUND THE WORLD

澳洲版online換game卷有得揀DQ11同Daemon X Machina

點解日任冇

都係舊賽道
冇新場

一切在我計算之內

必買 今次希望多d神

想問大亂鬥digital點攞食人花

真奧丁
真宙斯
點睇

係咁就小爆佢 有希臘12主神+ 北歐主神都好 根本大把角色

同無間冰焰世紀Crossover
出CBA

我要kratos

個世界唔同地方都係舊?

新

想問一個問題,如果我用A帳號買左隻數位版嘅遊戲,咁我可唔可以用B帳號係同一部機玩到隻遊戲?

可以

PS4, Xbox One, Switch, and PC
21/1/2020

NINTENDO SWITCH LITE HANDS-ON: A BUDGET HANDHELD WITH A PREMIUM FEEL

咁如果我買多一部機,係新機下載返隻遊戲,咁舊機係唔係就玩唔到?

Capcom冷飯不嬲全平台

快d炒exe冷飯啦

Zero
EXE

In order to play #PokemonMasters, your device must have at least 1.3 GB of space available.

唔可以同時玩。

假設你有A同B帳號喺主機一，你用A帳號買game。A同B帳號都可以喺主機一玩。
之後買多部主機二，你可以log in A帳號嚟玩隻game ， 不過
唔可以俾主機二嘅其他帳號玩
唔可以offline玩
唔可以同主機一帳號A同時用

正確做法係喺帳號A買game，主機一用B帳號玩，主機二用帳號A玩

有錯請指正

正啊

姐係只要唔係同一時間玩就冇問題?

依家除左日本仲有咩地區可以買卷？

屌我由出switch講到今日想佢出合集
唔係唔出埋落switch下話

如果唔care用咩帳號玩就無問題

同埋其實呢三句已經答得好清楚，可以望多次
唔可以俾主機二嘅其他帳號玩
唔可以offline玩
唔可以同主機一帳號A同時用

"唔可以同主機一帳號A同時用"
意思係指唔可以係主機一同主機二同時用帳號A玩同一個遊戲,
咁當我主機二開帳號A玩同時我仍然可以係主機一用除左帳號A嘅任何帳號玩?
我咁理解有冇錯?

樓上啱

屌琴日玩完差電
今朝起身發現冇差過
唔知係咪壞電
今晚返去再睇睇

其實要分解除常用帳號A同常用帳號A，
當你有兩部機:

一部常用帳號A+帳號B，
咁常用帳號A可以比B玩A的下載遊戲。

另一部解帳號除帳A+帳號C，
解除常用帳號A不能比C玩A的下載遊戲。

理解到，你幾個帳號都有買下載遊戲，
都係跟依個遊戲規則，
常用帳可以比同機人玩，
解除帳唔可以比人玩。

例如買splatoon咁，
只要你兩部機，
常用帳號A部機用B帳號玩，
解除常用帳號A部機用A帳號玩，
都可以一齊online玩。
(當然A同B都要有上網plan)

呢隻由佢啦
NDS出過Zero合集同ZX/ZXA
即係3DS本身都玩得晒六集

3DS已壞

隻rockman zero全平台
之前條片係ps store流出所以先只得ps logo

洛克人x switch都有
都估到switch會有

輕輕推一下，定大家都係公價 $2340 買？所以其實去邊買都無咩分別？

ps一向都搶先出pv

Nintendo Switch『牧場物語 再会のミネラルタウン』紹介映像 第2弾

新たな結婚候補

短牛仲可以接受
依家

AC信和跑咗

因人而異, 我就必買, for 收藏都好

1.數位版
2.畫面有upgrade
3.加左gallery, 系統for新手,競賽模式

完全明白,麻煩哂咁多位巴打

買大電版就公價2340都ok 普通版唔洗咁貴架啦出面2千都有
你去任天堂個網睇 佢會有香港有邊啲係佢代理

洛克人經典合集合集

點解遊玩人數1-2人寫錯

橫惦都炒飯唔差在炒埋EXE

就喺唔炒

如果中文化晒6集就真係正

有排玩

吓，我喺屯門買新版$2280，乜公價2340架

建議售價姐 好多都唔洗既

洛克人翻抄梗係買switch版 PS上玩呢d冇咩feel
BTW 如有EXE一定要中文化，之前個d加Zero系列訊息量少，淨睇英文都搞掂

女好似舊版雜貨店mk妹

之前雜誌嗰兩個黑影隱藏候補就係呢兩個

同意
就算真係出exe冷飯多平台，
switch都一定係首選

6pm

好耐冇餓過驚了...
有冇巴打知AC依家幾錢?

加強版入手
不用再受電量和lag機困擾了

啲mon貼大量入好平㗎啫，邊使同佢擔心

張野個批發價都唔知有冇個售價既1成, 甚至可能半成都冇

屌 一陣都去呢度買

係直燒撲到隻walk in，好開針
依家真燒已經賣哂

咁都睇到邊間買？

係直銷攞咗隻美版

去開緊係知 個袋我以前買機個陣都有1個

同普通藍店袋差不多咋喎，又冇影個袋外面

FPS 真係咁大改進

聽講Zelda 森林穩定30fps
我問題係DQB2
電量撐唔到兩個鐘
一個鐘冇左49%電
空蕩島最近都開始lag

唔洗咁自責 就算鋼化膜來貨價都係$29左右 大批訂一張可能$20 港紙

火紋釣魚個陣會lag

火紋有人話2個半鐘冇電

一定係地皇

屌好似唔係 地皇無電梯落

應該係咁上下時間

2am

力X

有無人買咗鬼哭邦
做緊幾錢?
睇人玩好似幾正

頭先買左 唔記得係電梯影返張相

今日去日本，日本人見到係香港人，講返廣東話唔係普通話，好感動

前題係要個日本人識廣東話喎

我冇開喇叭，亮度適中咁玩1個鐘得返51%
本身係3月2號首發的，用左2年半舊電開始退化正常
(平均一日玩6-8個鐘持續2年半)
部機外殼已經發熱漲到有D怪
仲要DQB2 lag到powerpoint咁
真係頂唔順先要trade

Shovel Knight: King of Cards Trailer

Shovel Knight會更新出中文

Shovel Knight Dig Trailer

頭先dock到拎switch 出黎跟我關機 重開發現開唔返機
有咩方法解決？
利申：無掂部switch十日不嬲都放係dock到叉電

點解係都要打直玩唔整到
出面手機ｄ車game咁打橫玩？

我都試過一次 好似係由布院

老小小果啲店員反而有機會識
因為十幾二十年前強國無咁多人去日本 學廣東話仲有用
後生果班唔會突登學廣東話啦

特登架 記得係想人一隻手都玩到

正

Pokémon Masters

An版已出

個鐵盒係咁 有d失望

對贈品要求唔高
用緊mario個套裝得五隻卡帶
拎呢個嚟擺淨低嗰d都唔錯

實測
新版機DQB2依然lag但好過舊機，起碼無窒到PowerPoint 咁
屌過新機所有e-shop野要重新download ，成200GB呀屌
以前3DS搬完插返張SD過去就得
所有遊戲更新 DLC 下載版撈埋一齊一次過下載都痴撚線架
唐樓網絡一晚時間淨係dl完隻bayonetta 2咋屌
今日返公司用wifi dl埋佢

鐵盒好似係中文行版特典?
ns啲game既中文行版特典大部份都好垃圾

實體又贏

想問下2.0個部續航力點樣?
市場出左未?
想買新既
事關我舊個部左邊手制成日叉唔到電
都唔知手制壞定機壞

1.5-2倍電力

iOS已出

舊機save轉新機係咪一定要用NSO

係部機發熱外殻變型，好多人都咁
DQB2 人地話起得多野先lag
但我剛爆機
只係綠色區起左兩個田一間屋（有廚房倉庫廁所）
金字塔區間左兩間房一間酒吧
城堡區都未開發過已經lag機

no

新機暫時睇落冇咁PowerPoint
但都係lag

任天堂對招聘人手的方針好似變左
以前講明係唔會請做過盜版漢化的人去翻譯組
因為佢地做過侵權野，如果有人見工拎黎做REFERENCE唔會請
但Sniper Elite 3 Ultimate Edition既中文化居然搵左電玩巴士做中文化
中文版個封底仲寫明係電玩巴士翻譯

其實joy con舊電可以用幾耐到？
成日都好似冇電咁

20hrs

新機玩DQB2都lag?
仲諗住買呢隻

隻game任記發行架咩？

開始擔心唔夠位裝下載版嘅game
SD卡買邊隻好？128-256GB都得

Switch版「SAMURAI SPIRITS」の発売日が12月12日に決定。早期購入特典はネオポケ用ソフト「サムライスピリッツ！2」の復刻版

me too, 我全部game 都係digital

睇自己能力同習慣啦, 大D裝多D一定好D嫁, 貴D咋ma, 如果你大部分game都係digital咪買大D

神遊個翻譯組本身都係以前熊組班人
不過冇呢隻game個發行商咁明顯全組招安保留埋個名
當時係搞分化等班組員自己割蓆再私下接觸組員收人

KADOKAWA、電撃ゲームメディア編集部を吸収分割で連結子会社Gzブレインに10月1日付で承継へ 「ファミ通」ブランドと「電撃」ブランドが融合

其實會唔會大大隻字寫住我做過盜版去見工

大陸真係有人以為做過漢化組去in翻譯有加分

插電腦過唔得？ d人話一陣就搞掂

11月11日

當年都係11月11日發售

換卡就話sd卡插電腦copy and paste，換機係唔認舊檔案，要你上eshop重down

原來係咁

bio outbreak疑似有新作

想問下依家買just dance 邊個地區有折

又傳

哦Project Resistance
應該唔係Outbreak可能係BIO以外既新系列
反正就算佢出Outbreak都唔會用返舊玩法

又嚟八方旅人既畫面

VR撚有福了

之前唔係話9月會出絕體絕命4架咩? 收左皮?

『グルーヴコースター ワイワイパーティー!!!!』11月リリース決定！「Lemon」や「U.S.A.」など全100曲収録 -

姐係黎講有2隻搓陰美股game?

GC有搓陰美股歌姐,唔等於係搓陰美股game

有無game係巴士玩係唔會想嘔 係巴士玩左陣就勁想嘔

係人問題唔係game問題
我都成日搭巴士玩都冇野

動作game都無野？ 我唔會暈fps 但係巴士打機/睇d太難理解既野會想嘔

NBA 2k 下星期有冇機偷跑

咩game都冇野架
有啲人玩個啲第一身game轉黎轉去個啲都冇野

睇人
有fd完全唔得
我坐成程巴士玩都冇事

聽日1430 遮打見

好撚嬲，議員都敢拉

驚唔驚變老

而家九龍岀機黃金/信和好啲

仲黃金

深之都可以一戰

想問下switch主機mode有無好似ps4咁插個耳機落手制度?
定一定要買個藍芽耳機加接受器??

邊間連鎖電器唔洗食骨？

點用要去連鎖

信用卡儲下分

咁普通game鋪都可以比卡

老任認證可能貴啲

3ds個ACC同SWITCH個ACC係咪同一個?

《絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶》已確定亞洲地區將於 2019 年 10 月 17 日發售 PS4 繁體中文版（香港由 GSE 代理），同時也確定 Nintendo Switch 繁體中文版將於 2020 年年初發售

香港語

屌 去到下年

其實Switch 果個變壓器 有冇細舊啲
太大舊好唔方便

搵到答案 Xpower DC4PD

聽日各位手足一齊去灣仔188買驚ok?

廣島見

前日買機都唔駛食骨
話時話二手日版放返出去值幾多
有冇1300
講講狀況：
日版齊件
但機身下方個barcode甩晒色
黑色JC，但內裡個扣唔係原件（原件磨蝕晒卡唔到部機）個dock好多塵需自行清潔
部機2017年3月2號買
基本功能良好，但機身外殼因長年玩的關係受熱漲左少少
諗緊聽日去188放機，但有少少驚聽日去188會比黑警拉，一陣放唔到機食埋tg就慘

下個禮拜大叻都要見到大家

一齊係popo眼前玩astral chain

唔信你

Untitled Goose Game is coming to #NintendoSwitch on Sept. 20!

game of the year.

鵝

$19.99 USD
早期購入優惠 $14.99

睇落似做賊鵝

當然
刺激遊戲界零售

US AU 都有

終於等到隻鵝game

邊間唔藍

Xbox非藍非紅

唔係三紅咩

sigh

岩買咗部 switch
之後買埋eshop 已經入咗序號
但個system仲係咁要我入
點搞

港e shop 只可入code

港eshop 去上面link 買, 佢比email code比你
再去NS eshop 入code

美日歐果D 先係完整eshop

你係咪成功入左code??
你eshop 畫面按右上角自己profile icon
可以搵晒之前成功redeem 過的game

唉屌你老母

機場見

有咩驚必玩？

唉 太子

隻GAME係原唱,代唱定純音樂?
初音仲以為會出初音版JOY CON制
見HORI會出4制版街機制仲要收成3萬幾日圓
之前PS4已經買咗舊款,無力再追了

Nintendo Switch™『初音ミク Project DIVA MEGA39’s』公式プロモーション映像

邊區買換2隻game嘅卷最抵？

依家得返日區有得買咋嘛

The Witcher 3 on Switch - Handheld Gameplay (PAX)

澳洲都有

佢隻game連晒兩個dlc?
咁咪好貴

唔怪得早排想用美區買券換dqxi搵極都冇 搞咩其他區冇曬？

尋日買機 想問有咩game必玩？

香城online

只有美區停賣
佢地自己marketing考量。

單人：
BOTW
Odyssey
Xenoblade 2
Astral Chain
風花雪月
Mario嗰堆game
MUA3

對戰：
Smash bros
Splatoon
同埋香城online

黎緊撒爾達傳說重制係唔係得英文版?

吓 點會呀 連botw都有中文 夢見島唔會咁on9掛

淨係見到us eshop有得pre order，所以想問下

睇返第1頁 有寫有中文

我意思呢個post

睇唔到，thx so much

下個Post
警察與狗不得內進

想問下依家JC大約幾錢一對? 對JC個菇壞壞地, 自己向前

任豚與狗不得內進 黑警死全家 禍必及妻兒

POPO與支那蝗不得內進，禍必及妻兒，後果自負

The Outer Worlds – Come to Halcyon Trailer

Reset?

應該係 狗與警察不得內進

應該係歡迎狗唔歡迎死黑警

好!

無知一問
如果兩部機連機係咪要兩個人都要有game？
諗緊買lite點同舊版連

Yes
冇得同時玩㗎

唔知lite可唔可以當手制連人地部機

應該無咩可能

digital版可以一隻game 兩部機一齊玩

警察同狗唔係同一個物種咩？

狗與狗不得內進?
點解重複講兩次?

好耐之前買左機之後封塵
而家買左個coupon買astral chain同其仔他野

有一個月會籍要黎做乜好?

再封一個月塵

而家ok真係想做埋game 但咁貴又冇偷跑

仲要遲2日先有得拎

佢原裝行貨 但又冇行版既特典

Nba 2k 有冇偷跑

原來佢唔包特典架
我仲唸緊佢方便D
想去佢到訂

啱 因為狗都不如

有冇人呢三個月來都冇咩心情打機
有時打打下機寧願開直播睇人發夢

呢個定價有d問題喎，呢隻我諗350-60就有交易

想問下 LET"S GO 用TV 模式
係咪一定只可用 單邊手制?

歐任leak 左大亂鬥第4個角色來自某公司

啲人估係娜考露露，好似DQ咁配合侍魂？但係侍魂又唔係出加強版

點解以家入HK Nintendo Eshop要入code既？
我印象中之前係HK ser到唔洗入code就入到 同埋可以down 免費game

有無巴打可以解答我

九月隻zelda一定畀人屌到反艇

應該你記錯啦

只有
1) 不支援此地區 -> force close
2) 入code版eShop

短
簡單
貴
同botw差十皮

點解？

即係HK版要入code
USA同JPN版唔洗入code咁入eshop?

垃圾驚

携帯専用 Nintendo Switch Lite TVCM

啲配樂越來越in

Pokemon Go had its best month (Aug 19) since Sep 2016

同 botw 完全唔同
呢隻係最傳統果隻 Zelda
當年我玩到停唔到

幾時有大叻治癒下心靈

涼粉咩事

FB有人話執左
執之前果日仲有人上門追幾十萬貨款

唔係掛

涼粉執左? 係Youtubr見到

竟然

美eshop 有DC Universe Online
佢寫free to play 係咪唔洗會藉都玩到？

要全世界識既SNK得拳王同餓狼最響
我買八神/京/不知火舞/Terry

成日賣埋d懷舊遊戲
賣到執埋

想問下, 依家Switch有既機戰係咪得機戰T?
呢隻抵唔抵玩?

過兩個月有隻機戰V

你地駁電視定電腦mon
幾多吋 畫質分別大唔大

隻SD 下個POST係唔係要改改
官方話11月28

多年來買數位版收零售業皮終於初見成效

關東四天王？

呢隻有無人玩過, 好無玩?

你係岩, 佢係今年唔知幾時轉左個policy, 應該係收費之後?
以前hk 係直入eshop既
依家hk eshop只能入網上版買番黎既game既code, 要瀏覽都要用web版
成件事極on9, 我之前想買digital都搞左一輪

香港eshop之前係入唔到加,從來未試過直入
你入去佢會話不支援此地區,
果時港區係外判左去第二個網站到賣game
港eshop係之前出會員果時先正式開始
係返港任自己網賣code再係部機到上eshop入code

去左台灣? 我見都係繁體字

台任收左皮好耐
台灣果邊都係歸港任

以前入港台只會彈not support後彈出menu
後期有中文寫不支援
再之後港任靠外判web store 賣code
Online 開港區後就開埋自家web store 賣code
台灣至今連code 版eShop都未有。

並無出現過可直入買game嘅情況。

理論上香港同台灣從來都無得直入架喎
3ds就有

但係已前入到去架喎....仲記得有繁體字?

頭post發售表近期少左時間maintain
見諒。

50’ 4K
24’ 1080p
都有用 4K嗰部出嚟仲靚
其實係睇個mon本身靚唔靚

不嬲都無

點解會咁
好似平行時空咁

但係機戰V又無乜我鍾意既機體
反而機戰X唔錯
呢三隻其實邊隻好玩啲?

你記錯，完

即eshop從來無繁體平台?

孟加拉效應
香港從來都冇full eshop

港版3DS有。

我喺房自己打
27' 1080p
希望唔會太差

冇錯，真係睇電視，我用49’打astral chain靚過EIZO FS2333呢隻舊mon

係唔係星期五有大叻
呢幾年都係TGS前一個禮拜有大叻

今年有有驚玩冇人叫春

有無人知隻ff8 remaster有無實體？
唔太想要電子版

冇，digital only

咩地區買數據版game平啲多啲discount

啱啱買左大電版 請問有咩高質單人game

另外有咩合家歡party game

想問鴨game係咪要轉美版eshop先買到駛唔駛開新ac

咩係鴨game

春

鬼屋
PKM
冇了

一叫就有

今年邊洗叫春

Daemon x machina

include姐

今年啲direct講include都係5分鐘內講完
點都好，唔好又見到capcom啲冷飯合集上direct

上面嗰隻 untitled goose game

真女神

希望有hollow knight新情報

Bayo 3 真女神5 #fe port

重有薩姐

食住早餐睇

想見到rockman z

終於有春叫

d撚樣黑狗到底幾時死

我願意用任天堂執柒為代價,換取時代革命既勝利

我願意用索尼執柒 淨係要黑警死全家

如果真係可以所有黑警死全家
光復到香港
我用埋自己條命又有咩所謂啊

大叻
Monolithsoft

直接出P5喺Switch啦
另外隻真女5究竟幾時出

桜井 政博
朝ですね。見よう！. . . . . (direct)

卡比+大亂鬥

各位太多game玩你地點處理
玩得異界鎖鏈冇時間玩風花雪月同埋marvel

多game到唔記得叫春

等睇最後個dlc冇xb2份

似係全部第3方角色

12月未有game填位

排期

動森點解要推到咁後
咁休閒既game會有技術困難嫁咩

玩開就唔想轉game

所以咪排期囉 邊有人叫你轉game

game類型同隻game難唔難做無關係
同埋動森既翻譯應該好麻煩

日本一ソフトウェアから2019年10月31日に発売予定の，PlayStation 4/Nintendo Switch用ソフト「魔界戦記ディスガイア4 Return」の新情報が届いたので紹介しよう。

fe玩完一條線開緊第二條
ac已經爆機，十幾個鐘，endgame content 可以慢慢玩

嚟緊準備夢見島同dq11s

五大訴求

咁撚多 手制款 連埋 副廠 國產廠 外國廠
大家 有咩高cp值 手制推薦
pro制 好貴

求推介+1 pro手制聽講良值唔錯

五大訴求 缺一不可。

缺一不可

heidi朱真係 仲要咁多人講有咩問題

條友又講咩?

話改嗌 四大訴求，缺一不可

上次都衰過一次，其實佢出post前應該問下人佢打句野logic有無問題先

五大訴求 缺一不可

Twitter Worldwide Trends
11 逃亡犯条例 37.7K Tweets
16 Carrie Lam 45.1K Tweets

大和民族

睇平野鈴子ig佢黎埋香港

熱血硬派冇人講買左啦

係咪橫向動作

Nintendo Direct 2019.09.05 | 香港時間早上6點
集中介紹包括「寵物小精靈 劍盾」、「路易拮洋妞」在內等
2019年發售之Nintendo Switch遊戲
發佈會時長約40分鐘

英文直播

日文直播

路易拮洋妞梗係嚟定係真係咁重口味

路易拮洋妞3

再睇清楚啲，原來係拮洋妞

4chan見到

40分鐘係咪有30分鐘講廢話

你以為林鄭記者會咩

佢啲記者會一次都冇睇過
唔明啲人live點頂

睇開conference就知
大叻最少廢話

基本上40分鐘冇間斷講Game，有新game亦會提一下就快出或者啱啱出嘅game(真係輕輕提下)，當然有啲game介紹得比較長就佔多啲時間

最廢咪大叻係咁講大亂鬥果次,唔岩玩真係會頂唔順

Nintendo Switch／90553台（累計：884万2930台）
プレイステーション4／6309台（累計：706万5828台）
プレイステーション4 Pro／4615台（累計：124万7494台）
Xbox One X／34台（累計：16451台）
Xbox One S／23台（累計：90870台）

1位（初登場） PS4 アズールレーン クロスウェーブ
33763本／コンパイルハート／2019年8月29日発売

2位（初登場） Switch ASTRAL CHAIN（アストラルチェイン）
32236本／任天堂／2019年8月30日発売

輸比隻大陸Game

下星期ICEBORNE收你皮喇

有冇當年VITA版艦女人首週銷量比較

AC用券買平一半

真心一定好多人買左券

玩左幾日鎖鍊
開番芒亨玩到按實L3同係咁R2

T>V>X

X如果唔係有龍神丸, 真係麻麻地
V有大和號無雙, 好熱血

鎖鍊跑步按一下L3就得,唔洗按實

慣左,就咁一下成日變烏低

推左菇先按落去
你會烏低即係未推就按左落去

Overwatch Comes To Switch Next Month

冇玩過，不過聽講而家改到個平衡性好差？

係呀

好唔好玩？睇畫面好似好懷舊咁

而家算唔算爆死
明明呢隻GAME咁有誠意

好似話會出3集?

我反而成日想烏低就變跑步

未有時間玩
買左258

橫向雙打都實好玩
早排都有打番前一集

直頭嬴啦
呢隻係大部分人都會用券換嘅第一隻三廠作品
我估而家呢個數乘大一倍都估細咗
實際數字就可能要等下年白金財報先知

好似無講過，係誤譯
人哋係話"個遊戲本來係旨在出3集"

老任係發行商同ip持有人
10月尾季度財報就知賣成點

過100萬先會知

我諗出貨量應該過到100萬掛
Yoshi都得

,

點解日本仔咁鍾意玩大陸game
咩荒野行動 第5人格嗰啲又係

見過有日本仔話隻山寨botw人設幾吸引會買嚟玩
真係屌佢老味

2個半鐘

揼本宣傳架嘛

Tic Tok (抖陰) 都係

NS版新MONSTER HUNTER 應該都係點都冇吧。
真係好唔少喺大叻見到CAPCOIN不停炒冷飯。

Capcoin仲搞緊凍土得鬼閒理你switch

好撚眼訓

要靠大叻減壓回血

E3 大叻個時間真係好正，其餘大叻舖舖咁早

早晨

呢6 7分鐘過得好慢

最初都係夜晚，之後改左做朝早

真係情願佢夜晚12點都好過朝早6點

我地夜晚12點 日本應該屌到佢傻喎

山寨嗰隻抄抄埋埋其他game啲動作

改朝早可以做新聞
返工睇下手機就見到
多啲人講 全日都講
夜晚就圍內傾完就冇noise

但…真係好早啊

黎喇

開波啦

終於開波

早睡早起

訓唔到睇DIRECT算

ow

咩黎

一早流出左啦唔係咩

原來呢個就係OW

overwatch 傳咗好耐

一黎就luigi

但係免費似ow嘅有隻p字頭玩

Ovetwatch

Party Mode

卡比真係出極都有

卡比

鬼屋3嗰part咁短

卡比係免費?

係咪移植嚟 淨係記得打交嗰隻

E3都講晒咁滯

free

3dd嗰隻強化版

嘩 大奶奶

卡比個隻有啲似3DS個免費版

超級卡比大亂戰
大叻完結後配信開始
FREE

痴左線呀

依隻好玩呀

咩嚟 黑白game

睇人玩過，好似幾正

隻indie睇過話幾正個故事

上年(?)拎好多奬架
查案驚

Gamefuck隻game

係咪GAME FUCK個隻

隻TOWN仲以為難產

GAME FUCK技術結晶

係囉 完全冇NEWS

屌仲早過PKM

今日

UNDERTALE作者作曲

咁快

？！

果然係SNK人物

snk

CLS

痴撚線

一個個都冇

八神

個個都搶唔到

TERRY

Terry

爭飛好好笑

terry

are you okay?

估到

點解唔係八神

八神或者京會開心d

仲要加人

幻之第六人

明明係KOF最紅嘛

櫻井唔洗抖

希望會有XB2

光焰係咪有機啦

大叻完結後更新

櫻井一整就停唔到手

點解唔係京同八神

八神攞唔到喺度笑果度勁搞笑

好多料都係E3講過

In 櫻井， I trust
Byleth plz

DQ11S好似多左幾件衫

#FE

呢隻,冇WiiU有啲想試

你哋睇美版？

日本大嘳

九龍妖魔學園紀

九妖系列有登陸過任系?

傑斯咁樣死

日

睇緊日版

睇緊720p日本語

FE ENCORE 正

#fe

真係有#FE想玩

正呀#FE

有冇中文先

#fe我wiiu版玩到第三章就冇玩到

wiiu拆皮拆骨

#FE!!!!!!!!!!!!!
終於有!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差Xenoblade X

[quote]

仲有20分鐘左右

sonic必買啦

Steam/Switch Cloud Save

今日出

DQ 炒冷飯

終於

呢隻係REMAKE?

任天堂: 逆轉7 WFC

屌你煮咖哩

咁樣MOTHER係唔係有機會拎返出嚟REMAKE?

係，同命運石之門間公司共同開發

pkm唔會講晒呀嘛

屌個口有條魚

換裝終於冇咁廢

仲係冇神獸屬性

SNES ONLINE

入camp扑野得唔得

劍盾可唔可以短D

點解會有香腸

原版Yoshi's Island呀

洋腸

咁撚長做乜，自己搞個大叻咪算囉

咪係

今/聽日出

超任

Tetris 99 正式變gaas遊戲

奧運了

點解我個直播係咁freeze

香港又冇份

DMC 2

DMC2

屌你dmc2 capcoin去死啦

又剪紙

你出1-4我死死氣都會同你買

Daemon X Machina 新DEMO